召集所有渣HIACE嘅面孔

想搵人交流下

LM

3.0 diesel

師兄們有無玩改裝？

一架搵食車有咩好改 哂鳩氣

唔係架 改左坐都坐得舒服啲呀，原裝唔改真係凳到仆街

同埋問下你地用緊咩避震？